有移居華盛頓港人批示威者做法過分 應和平表達意見

移居華盛頓港人王太稱︰「宣布是很突然。這是一個文明國家，你們有甚麼不滿意，你們去示威是可以的，沒想到演變到會違法地衝進國會大樓。美國真的很雙重標準，以前我們香港有示威者衝入立法會，美國眾議院議員(議長)佩洛西曾經說過，這是一個美麗的風景線。我真的想問問他們，現在美國發生同一件事，他們是否依然覺得這件事是那麼美麗呢？」

又一愛國撚住美國

BLM打爛舖頭入屋打劫=和平示威
衝入國會=暴動

D人嘅反應同香港一模一樣

D五毛左膠藍屍全部統一口徑'美麗的風景線'

好嬲好嬲

資料來源？

BLM姦人美警都無開鎗殺

都係CCTVB多

Yes 唔比link了

ICE is ready

咪同香港班飯民左膠一樣 四眼哥哥

咩都話和平理性非暴力 但佢地只係停留係眼前物件被破壞

而睇唔到or 扮唔知制度上嘅暴力

唔好中計作無謂爭拗分化
重點係兩黨包括拜登已承認香港示威者係freedom fighter

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

噚日已經出左聲
唔好俾人轉移視線去拗或介入兩黨Twitter戰

WSJ已經幫香港人澄清左 幫手retweet

Bin c

國會入邊有政要，有總統，有副總統，有議長
全部係國家級人們
立法會係空城
咁都有得比

支持阿祖

有關美國國安，希望嚴正執法

我屌你老母呀王太
走撚左去美帝做上等人講條春咩
仲講咩野我們香港
關你撚事咩香港

移左民就咪撚話自己係港人la

FUCK DEMORATS!!!!

DIE 王太 DIE

TVB?

理撚得佢
腦正常就唔會走去做藍屍la

求fc

如果無錯Nancy Pelosi 講 "It is a beautiful sight to behold" 係指六四集會

//It is a beautiful sight to behold and I commend the courage of the people there for speaking out in light of China’s actions in Hong Kong these days and thank you again, Mr. Chairman.//

JUNE 4, 2019 PRESS RELEASE

原片(18:00):

死得好

比返本passport比美國囉

如果剩係和平就得，咁希特拉一早統治全世界

「美國真的很雙重標準，以前我們香港有示威者衝入立法會，美國眾議院議員(議長)佩洛西曾經說過，這是一個美麗的風景線。」
既然王太都唔鐘意美國，唔認同自己係美國人

請你立即燒咗本美國護照
返嚟擁抱大灣區

死咗都要葬係加拿大唔返蚑那

屌你個女, 你快D返大灣區

起底報比FBI有共諜

「我真的想問問他們，現在美國發生同一件事」

五毛藍絲小粉紅最鍾意扯關係話係同一件事，
咁南京大屠殺同8964天安門大屠殺又係唔係同一件事

推

不如返中國？

同香港一撚樣，上年69和平遊行解決到問題，就冇612啦

我覺得中共撕毀聯合聲明好過份, 你有咩唔滿意咪唔岩講到岩, 點解要違反承諾, 違反國際協議, 佔奪香港人普選權同人權。支那真係好雙重標準, 以前話美國民主都唔係完全普選, 呢個世界無完美, 唔知睇到票都無得投, 參選人任拉, 講句野都違反党安法既香港, 係咪依然覺得呢個世界只係唔完美差簡單？

d和平撚真係好撚on9
武力永遠一定係錯

連登仔：五毛左膠共諜deep state 搬返大灣區住啦仆街

真，今日D藍絲五毛cm全部都勁興奮

一定係收左中國錢搞事

收左中國錢搞事???

因為回力鏢中到應一應

移民姐係唔愛國，聽一個唔愛國嘅人鳩up做乜？

回應藍絲五毛一句搞掂

收左中國錢搞事

完

你又知王太左膠？
佢可能反埋blm

邪惡左膠共匪必須死

留名侵/蓬佩奧/彭斯譴責暴力再返嚟binc

移咗民講風涼話

真 因為真係駁唔到

人哋愛國不愛政府姐，你唔鍾意特區政府但係都係鍾意香港

人永遠覺得
大大聲果個係錯，係怪人，係痴線鬧事

臭閪蚑那賤蛆，美國寫BL小說使唔使好似你地臭閪蚑那咁坐10年監

明明'美麗的風景線' 係講緊19年6月既大遊行
D大陸人係度上綱上線

移民番黎, 呢D國家點留得人

美麗的風景線

睇乜撚嘢cctvb

點解唔去大灣區

佢應該返去支那大灣區，果度無示威

南京皇軍冇比機會人走冇講定會殺，共軍俾晒機會，落埋最後通牒，俾人燒咗幾十架裝甲車都忍，文明好多

兒登一貫本色, 唔岩聽就係5毛左膠國安黑警

玻璃心到痴線，大佬啊，放鬆啲啦

犯法就係唔啱

check record 啦

大家都係巴黎 但代表既野唔同
唔期望藍絲會思考

返大灣區住, 仲係美國做乜撚野

你岩
快d幫手問埋王太點睇blm

美國好危險呀

返中国住最和諧

請問你邊度睇到人哋愛國呢？
人哋維護國家嘅民主自由
下下一定要好似連登仔咁偏激先至支持美國？
定係你所謂嘅愛國係指愛美國

落去同閻羅王講啦

潛在共諜

唔知條on9點睇打仗，唔知又算唔算暴力
以前拜登在任副總統會打仗

成撚日拎咁大個國家同香港比

好彩佢死撚左

身體誠實定理

返大陸咪好和平囉

CCTVB

畫面唔好睇啊

王太：一定係收咗中國錢搞事

國會過去其實係門常開
今年用疫情做藉口閂咗大門
所以示威者係講「呢個係我哋嘅國會」
衝國會其實同當年香港衝公民廣場一樣

當駁左架啦?

美國係唔係共產黨統治？完

無知真係好可怕

王太 你講出事實
香港手足會好難受

開槍死幾件先係美國傳統唔識就讀下美國史

第時被打劫果陣記得俾$950

你估71立法會 林病 比卡超響廢 示威者入去會唔會開槍

呢班弱智洗撚理佢地

和平過BLM

大把愛港撚plan緊移英

同一件事？？

背後意義完全唔同

On9 la 美國不嬲一早開左窗 要和平返中国啦

「美麗的風景線」呢D term係班5毛既用語
呢條閪女人唔係左膠, 根本係紅撚, 口又愛國, 自己就走去美國住

又係你條考狗賤種
【今日新疆 明日香港】唔好叫人唔好入警隊救香港人

無罪假定
大家都唔知就咪撚屈啦